C朗究竟比唔比個仔係屋企睇電視？

你知啦，朗仔而家求知慾極強既年齡，睇完messi叔叔踢波一定會左問右問，到時c朗唔肯答兼發脾氣，朗仔唯有靠自己，以為上網會揾到爸爸既精華學習一下，但點知淨係揾到d射飛機罰球睇。。。

愛心打破0回覆

@王騎

朗仔好似睇開美斯精華

爸爸 點解你呢兩晚無波踢既?

你幾時見過蓋茨要自己做前線工作？
廢既先要踢，勁既坐享其成就可以。美斯大爆發網上自然有朗迷吹奏絕代雙驕

點解老竇可以宣布退出國家隊咁多次嘅？

屌呢個仲正過樓主嗰個

客咩氣

c朗: 唔好再睇熄左佢，夜啦
朗仔: 爸爸，而家先夜晚9點咋wor.....